Тимур Бабур: 
Cделал получение и отображение карточек с сервера на страницу. Сделан функционал добавления, редактирования и удаления карточки. 
Создана основа модального окна. Модалка редактирования и добавления.
Поддерживал командный дух и настрой на сдачу столь нелёгкого задания!) Справились на отлично.


Ткаченко Дмитрий 
Создал модалку для входа, отправка логина и пароля на сервер, проверка на корректность.
Проект сделан, многопользовательский
Прописал стили по карточкам.
Прописал стили по внешнему виду.
Соединил код воедино, и вместе заставили рабоать)



Логин и пароль для входа

winstooon46@gmail.com
asdf

Ярошевский Владимир
Создал поиск по карточкам
Создал фильтр
Создал атмосферу любви и взаимопонимания в команде

